晚上, 是男人了解自己寂寞的時候

工作了整天
朝九晚五, 舟車勞頓
雖則白天工作沒甚麼壓力
因為永遠的冗員是永遠的快樂
工作時工作, 放工時放工
下班後
有時跟豬朋們飯局
有時球類運動一下, 再飯局
有時玩玩自己的興趣
有時歸家充一充乖仔吃住家飯
嗯...
感覺多姿多彩聲色畫盡現
酒肉穿腸過
開心有幾多
其實每一個晚上
最想的
都是自己一個單獨的靜一靜
在屬於自己的地方
發著呆
冥想著
呼出悶苦煙
喝下刺烈酒
躺著
頹著
眼睜開又不知望何處
心在跳但尤如停了頓
想想年少輕狂的快樂
想想來年擔憂的人生
矛盾只因思覺象
試問世間上知道自己的人有幾多
歡笑掛在臉
憂傷藏心裡
太陽底下永遠都是堅強的麻甩佬
月亮照著頓時顯現小子的玻璃心
酒過三巡 話多了
其實直正的男人 大多都寡言
今日就講到呢度
繼續飲先
bye

明天繼續返工

巴打, 你好似無女咁喎

朝九晚五
巴打真好

唔知點解睇到眼濕濕灰撚左

女伴好多
但一個都唔想搵
因為傷過太多女人心

有無咁誇呀巴打

有女又如何
只有自己明自己

呢個的確
因為世上好難搵到一個真係明白自己
又或者可能係有時候
連自己想點都唔知
女人更甚
相信女人會想你比明佢更加多